\begin{titlepage}
% font / Schriftart
%------------------	


\begin{figure}[htbp]
  %\centering
  \begin{minipage}[b]{7cm}
    \ifthenelse{\boolean{english}}{\includegraphics[height=1.8cm]{images/kit_logo_en}}{\includegraphics[height=1.8cm]{images/kit_logo_de}}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}[b]{8.5cm}
	\begin{flushright}


    \includegraphics[height=1.8cm]{images/aifb_logo}  
		\end{flushright}
  \end{minipage}
\end{figure}

\vspace*{2.5cm}
\begin{center}
		%TODO Titel angeben
		{\textbf{\Huge \ifthenelse{\boolean{english}}{Conception and development of a Planning Assistant with Integration of Various Routing Services}{Konzeption und Entwicklung eines Planungsassistenten unter Anbindung verschiedener Routing-Services}}}
		\vspace*{0.90cm}\\
		%TODO Art der Arbeit
		{\Large \ifthenelse{\boolean{english}}{Master Thesis}{Masterarbeit}}\\[0.9cm]
		{\Large \ifthenelse{\boolean{english}}{by}{von}}\\[0.9cm]
		%\vspace*{1cm}
		%TODO Name des Studenten
		{\huge Sebastian Sieb}\\[0.5cm]
		%TODO Studiengang des Studenten
		{\Large \ifthenelse{\boolean{english}}{Degree Course: Informatics M.Sc.}{Studiengang: Informatik M.Sc}}\\[0.25cm]
		%TODO MatNr angeben
		{\Large \ifthenelse{\boolean{english}}{Matriculation Number}{Matrikelnummer}: 1927668}\\
		\vspace*{1.4cm}
		{\Large\ifthenelse{\boolean{english}}{
			Institute of Applied Informatics and Formal Description Methods (AIFB)
			\\[0.5cm]
			KIT Department of Economics and Management}{
			Institut für Angewandte Informatik und Formale Beschreibungsverfahren (AIFB)
			\\[0.5cm]
			KIT-Fakultät für Wirtschaftswissenschaften}
		}
	\end{center}
	\vspace*{1.2cm}
\Large{
\begin{center}
\begin{tabular}[ht]{l c l}
	
  %TODO Referent/-in angebenn
  %Referent/-in sind die Professoren, die die Arbeit bewerten.
  \ifthenelse{\boolean{english}}{Advisor}{Prüfer}: & \hfill  & Prof. Dr. Andreas Oberweis \\
  %Referent/-in sind die Professoren, die die Arbeit bewerten.
  \ifthenelse{\boolean{english}}{Second Advisor}{Zweiter Prüfer}: & \hfill  & Prof. Dr. Ralf Reussner \\
  %TODO Betreuer/-in angeben
  \ifthenelse{\boolean{english}}{Supervisor}{Betreuer}: & \hfill  & M. Sc. Alexandra Wins \\
  %TODO Abgabedatum angeben
  \ifthenelse{\boolean{english}}{Submitted}{Eingereicht am}: & \hfill  & 12. Oktober 2021\\
 
\end{tabular}
\end{center}

}


%\include{titel}
  \vfill
	
	\small{ KIT -- \ifthenelse{\boolean{english}}{The Research University in the Helmholtz Association}{Die Forschungsuniversität in der Helmholtz-Gemeinschaft}
} \hfill
	\small{\textbf{\url{www.kit.edu}} }
\end{titlepage}